菲律賓外長洛欽警告北京若演習波及菲領海 就要作好最壞打算

菲律賓外長洛欽接受美國有線新聞網絡訪問，回應報道指解放軍星期三曾向南海發射4枚導彈，指他得知消息後隨即查看地圖，確認解放軍的演習，並非在菲律賓領海座標內進行，但他警告中國如果海上演習波及菲律賓領海，北京就要作好最壞打算。

中国專家明明講美日台同時開戰
點解會多左菲律賓架

菲律賓都大聲過你
叫你要玩就死埋一邊自己玩

美帝借賓佬把口說三道四

中共用香港同你攬炒，趕哂香港班賓妹返菲律賓

不用一兵一卒，強國又贏

菲律賓都抽中國水，e個真係點落台？
唔好話道彈防禦系統，菲律賓冇記錯連似樣少少既驅逐艦都冇

終國有南海九段線
只有終國領海

菲律賓精神分裂 日日彈出彈入

指他得知消息後隨即查看地圖😂😂😂

唔比？

之前菲律賓唔係話冇能力同中國打咩?
而家又撚支那

打狗要睇主人啊

印度出聲未